［幫幫小弟］男裝胸前包一問

小弟想買個胸前包比老豆
但唔知咩牌子好
希望各位巴絲打有好推介
利申：
老豆想要個細既胸前包
擺得落煙 銀包加手機就ok
價錢我預大概2000內
感激各位

gucci護心鏡

包乜撚嘢 袋就袋啦

好 我錯 胸前袋

2000銀夠唔夠買

以為包住個胸

FINO

Victoria secret

梗係買連登仔最愛既supreme

Porter la

淘寶大把

本身睇中左一個想送比老豆
但佢係Porter international
上網睇啲人話Tokyo會比較好
又話international係假野
我真係唔多識分真Porter

買比老豆淘寶感覺好不孝
同埋老豆冇買過名牌比自己
全部都係啲街邊貨
所以我想買個名牌袋比佢用下

Supreme 啲袋會唔會太年輕左啲？
老豆差唔多成60歲 驚佢揹出街比mk仔笑

Columbia 運動用果d 啦
再唔係睇下行山鋪果d

呢個正

用porter 去sogo間分店買